（JJ插沙求救）背脊同肩頸肌肉成日好緊

如題，特別係後頸耳隔離嗰兩條筋緊到好似石頭咁硬，有試過去按摩同拉筋，但都好似幫唔到啲咩，有咩方法可以鬆一鬆，搵有牌嘅物理治療師啪下頸會唔會好啲

推

胸鎖乳突肌同埋肩斜肌過緊，刮沙就得

強化背部肌肉

針一針/跌打先

頭向1~2/10~11點鐘方向dup
再用右手/左手輕輕沿該方向下施壓
應該會好d

如果唔work
試下沖住熱水涼期間咁做

但係記得要慢慢做
有人教放鬆果下要頸用力反方向推
有人教就咁拉完算
睇下邊樣岩自己